有無巴打仲有玩楓之谷？

岩岩玩番 無從入手

有冇外掛升LV

無呀，有外掛用？

冇人玩呀

你玩咩職
POST圖黎睇下變成點

三大

冰雷 用緊汁番黎既裝

電擊

我都冰雷 但係雪吉拉

香港點開ac

beanfun

冇計 黑橙出名黑

220 神偷

蝴蝶精

刀賊好少見

以前玩過有 武士 陰陽師 好好玩

係時候回谷

無人九大？

賊職差唔多打王最廢

但係冇話好燒錢

好like個職

賊職打王好勁wo

巴打係咪冇玩過法職

Sorry.講少左係賊職入面
標賊>影武>暗影

傑諾、皇家標賊就唔清楚

same